會唔會將要求成立「監警公署」取代獨立調查委員會

事到如今，成立一個獨立調查今次運動嘅委員會已唔足夠。
我地係咪應該轉向要求成立一個長久、獨立於警察體系嘅機構？

推

我冇野講

嗰個咪監警會囉

全部都退休警察，又冇調查權，點算獨立？

或者應該講，我地需要一個類似廉政公署嘅監警公署，而且需要長久存在

但嗌口號訴求講唔出，只能濃縮到「成立監警公署」

難

當年icac 直接report比港督

而港督後面係英國

所以成件事先work

有咩用姐？咪又係777 比卡超d 人把持

林鄭：成立監警公署 直接under行政長官

如果個公署直屬法庭？

要所有成員連佢地家屬冇做過警察/同警察冇關係先做得

當年港督授權ICAC執法。但邊個授權監警公署執法？司法機構？

而家係軍政府狀態

似乎大多數人都沒有察覺到真正的治港者，早已不是林鄭

其實有ICAC，將監警會更換做有合法權力同人民授權既人士做，真係有得諗，可以監察警隊。
如果政府唔肯仲可以入佢地想利用警察做政治工具

似乎大多數人都沒有察覺到真正的治港者，早已不是林鄭

睇完消化下啦，而家成個政府比警察架空左，而警察又一早比中聯辦支配

當年成立ICAC就係阻止警隊腐敗，ICAC比689搞死左後警隊就變返腐敗，所以其實只要比返實權ICAC就可以處理警權過大，唔需要另外設立

push

白色恐佈= 警隊制度問題 = 監警署
黑警= 監警會= 個人問題

但icac直接聽命特首
而家上樑不正下樑歪

支持

比司法機構會破壞三權分立

其實本身記者就係呢個角色

只係香港記者太低估自己